2019倚天屠龍記 (175) TVB 星期一至五8:30pm 請支持6/9遊行 ! 不散！！

呢個堅嘢

若黨Lm

呢邊？

#2又係勇者

呢面

以為無人開

話說聽日有冇人落街相認

敏黨萬歲，千秋不滅

你信真人留言？

夫你老母

個1係quote既

唔準再屈勇者巴

宇宙第一仙女祝緒丹

Lm 睇勇者發火

嘩，屌你老豆
好撚熱呀

正，陣間跑步

Gay

我敏世界第一

又跑

咁都基

lunch

塊面巧肥嘟嘟

雙通

又屈 喉我係街睇唔到

大家樂？

證明真係真人

跌左個耳機之後
橙到要用番3.5mm有線耳機線
陰公

100000000人共用AC嚟

邊有

雙通用分換的

無呀

竟然仲有人用doughnut袋

無錢買新袋
唔好咁喇

係

我未得閒睇啊 因為我成日蝦人 唔知邊單

買番個無線

番茄通粉先最正

我仲用緊

一陣去睇
邊隻好用
jabra帶到我耳仔好鬼痛

airport

又沖出黎7

好奇一問大家返咩工 我到依家都未搵到pt做

人唔笑

用緊飛機場

我係敏敏既掃地憎
負責掃地

敏黨留名

全職迷敏 24小時工 好攰

敏條.....

用緊冬甩袋

笑死 仲要唔知咩事

真心定假膠

敏敏就airport啦

你死啦
話鈺琪airport

你老闆一日柒幾次 真係想笑死我地??
airport

平胸敏敏

笑鳩佢

平時唔show出黎咋

又賴

有波

唔好jer住鈺琪

(Airport+有波)除2 fine

番茄不了

唔洗解釋

你地真心

bin c bin c

我信佢係真膠

你已自爆了
幫你唔到

唔是我針對你
係個個都睇住你柒阿

飛機場

話時話個kb個左右褪少少位完全唔覺有用

好啦 唔笑佢啦
廢事一陣又寫我個名落佢本小氣筆記

問多次先
聽日有冇巴打上街？

okay
一埸手足比d面佢

會呀

個太陽洗唔洗咁撚猛

係室內
唔怕

聽日大家有咩做

本土已burnout

應該唔識善用功能

去放題

室內都坐到慶

虧
心靜自然涼

行兩步路成身汗

點靜阿 d畜生好唔聽話

仲敢出街

虧

落街食飯都要㗎

要阿拉贏騎豬王我先贏廿幾蚊

我個個封左塵

西拉

量地

HK01究竟寫左幾多篇關放敏敏

聽日見到冬甩袋著短褲嘅 大聲行埋去同佢講

今日你食咗屎未？
咁我同你就會相認

記住 暗號係要大聲講

連利之星咁都攞個第三算係咁啦

我會拍住你塊面講

公務員？

我都係一樣，點相認

失業咪叫量地

條友真係唔識咖喎

到時你面向耶穌是主 雙手舉高 大聲叫
公屋妹係公廁 咁我就會行埋嚟同你相認

hi all

屋妹係土地測量？

嚟多次嚟多次

笑撚咗

量地官吖
姐係冇野做咁解

乞食呀

量緊地 冇工開呀佢

大家都唔知呢個term

你又唔知

睇到個代溝有啲嚴重 希望唔會惡化落去

姐係大叫公屋妹係公廁就得喇

就咁大叫 咁多人係睇你唔到

你要舉高哂手先知㗎嘛

我諗到時真係會逼爆

廣東話呢d俗語就黎無人識
出面公海成日有人開POST
乜乜仲有無人講 乜乜得返班老野識
真係有D稀虛

唏噓

係呀 勁唔勁

一定係00 後

唔好同我講牛b 一聽到我就想彈人何b

我小學生都識

仲有果D 666 SKR

gay

點解

舉高隻手+大叫公屋妹係公廁！

遊行口號
公...

你啲fd會以為你痴線

咁都gay?

屋...

好銀耳
BTW 帝勝之星出頭未???

你地有必要一齊欺負我嗎

其實係想講
公屋起多啲公廁先真

民生嘢嚟 唔好諗太多

嘩,靚兜

你應該諗
你既存在令大家團結
好事黎

人太多太嘈 到時聽唔清楚㗎啦

美
女

諗返起呢段

明天相認 bro們

所以請你地每人食一舊屎

應該逼到hihi

公

道

屌...我買左雷狗燈撚到

我係問組字點解

屌
666咪姐係好勁好西利咁
SKR我都唔知 成日無啦啦吳亦凡上身咁

我真係唔知量地 但我同大家年紀差不多炸喎

有錢分自從彈完泥閘俾蘇兆輝騎鞭到開花都係爆唔起跑第4之後都無再追

身邊無人講

用都唔會用

抄左幾多

所以呢種廣東話買少見少

恭喜身邊冇垃圾

好撚柒悶呀屌你老母

搵工返囉

力已盡
鈺琪賜我嘅力量用哂

依家全職陪女朋友

來玩玩

渣架

咁抵你悶啦 要你黎攝時間

佢依家教緊水
我係泳池出面悶到

女教練

好熱
頂唔順

咁慘

Freelance 姐

睇下敏敏囉

騎下佢姐 唔算蝦

做緊平板比人騎

more

磨牙

我話唔係就唔係

圖呢

FF

有圖

女女女圖呢

又話說今日搭巴士果時撞到個痴線佬

好恐怖

我都想跑 但見到個天真係熱到...

堅持咗一分鐘都無 渣架

諗起鈺琪大熱天時拍古裝
仲要繼續努力

做咩自爆

咁坐法應該好撚熱

有人企隔離

屯門屎迪仔

收聲！
打你！

陳家熙真係唔撚識騎馬
屎桌風

之前好似係屯市見過一次
離遠見既 呢個真係果個??

係呀真人

又話盂買之星
GUN左豬死了

但係我一早自爆左住邊啦

孟買之星係咪太早發力
好彩田雞過到

打緊機無睇 買左孟買拖 7 8
今日清袋了

陣間尾場跟我買追數

結餘: $ 0.90

住邊
我唔知

舊黨員個個都知 新黎就唔好問啦

好耐無佢消息

屯門特別多痴線佬

利申住屯門

但有ching成日都見到

咁你買咩呀

連7仔都無

我住九龍ma

敏黨lm

你俾人偷拍

隻馬叫性感

睇埋行圈先

好想買牛角仔

情願要閃耀榮光

Allin 平海歡星

好耐冇見荷蘭巴

又賭馬

hot

莫雷拉潘頓包尾Q

今晚有無敏敏！？

有 發夢個陣

星期六係話呢？
不過敏敏長在我心
我敏世界第一

我仲以為今晚有

世界級

嘩，依張好仙呀

你真係要去進修下

敏敏持續進修課程

幾時先播

講多次！
我敏係咩！

等

月上重火

So Fantasy

兩世歡

我！敏！世！一！

兩世歡嚟

好多鈺琪post

公海？

我敏真係好屈.......

屈機到仆街

打機廢比人鬧到del game

同鈺琪安安靜靜睇電影就夠

如果你知道我係邊個...

咩事

愛蛇痴咗線
大家包容下

比hkbn玩到傻撚左

好慘

愛龍唔係喺街咩 咁得閒派膠

頂你琴日個集一開始
當d棍係波子機

愛龍走啦

呢個梯形幾靚

屌得好

識啲野，保持隊型

做乜9

整梯形

已經無聊到玩梯形

diu 突咗添

大家聽日記得攜手抗元

那來的梯形

無聊到咁推post

呢個咁都唔叫梯形 我切呀

老荃ikea好多人食野呀

我愛鈺琪

我指我睇唔到

太濃妝

好濃

簡單就是美

我10後，咪屌

樸素敏敏最正

lm 6/9不見不散

學生look既敏敏真係真係冇得輸

EQ都幾高

好可愛

唔散人

師兄又發癲

今次玩三角形

兩個刀系

港鐵葵芳站有乘客疑衝門 頭撼爆閘門玻璃送院治理

抵死

弱智

不悔都係冇出過

朱生係負責比人捉的？

跟你玩

鐵頭功，好好野

依套又咩黎架
敏敏學生look

嘩，痴撚線

鮮肉老師
網絡劇黎

少林功夫醒 好好野
少林功夫勁 係好勁
我係鐵頭功 無敵鐵頭功
你係金剛腿 我係金剛腿
少林功夫好野 真好野
少林功夫好野 真好野
少林功夫好勁 冇得頂
我係金剛腿 金剛腿
佢係鐵頭功 哇… 哇… 哇…

我會晚晚私人同佢補補課

好想娶何超盈牙！！！！！

整爆玻璃唔知賠幾多呢

係鐵頭功就淨係道門爆個頭唔爆啦

我係金鋼腿

又做乜尻

睇緊東張西望

點解個陣讀書無咁既女同學

幾時裝電鋸或刀片

緣份到了就會來

有都冇你份

諗起SAW

讀書有鈺琪咁嘅女同學真係死而無憾

女已有

我當年有個同學樣貌性格都好似趙敏

留班都肯

sor 以為你講緊我

後尾同左有錢仔一齊了

好似爭咁d野

咁應該唔似敏敏了

腳都打跛你呀

係囉，差啲野喎

咪係
冇記錯鈺琪好似係鍾意靚仔
同埋白衫牛仔褲

咁重口味

真嫁。。。

你懂的

當年似，但後來變左，不過都係個男仔衰

catgirl啲fd 啱晒愛使口味

幾億喎，有幾重口味，金泊撈飯黎

廿蚊海南雞飯

咁又係咁又係
無憂無慮

好抵食

catgirl不了

邊度
好鐘意食雞

太子

何超盈
陳鈺琪

要我鍾意個唔鍾意嘅人
俾幾多錢我都唔制

雞煲啱唔啱？

你未挨過窮姐

搵catgirl同鈺琪比

太子20蚊？

岩

完全侮辱鈺琪

唔駛問一定敏敏bb

月入一萬都唔制
寧願同個鍾意嘅人捱

旺角 金雞廣場附近
荃灣 英皇娛樂廣埸地庫

一萬

MAY 姐 泰主場

網址:
地址: 太子太子道西96-100地下A舖
電話: 37050227
=====================
憑恒生信用卡於天龍軒、TOSCA、Gaddi's及天穴享美饌優惠！優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

好似係呢間

真

大佬幾億加正常樣喎有幾侮辱

假設

我唔係敏黨都睇唔過眼

陪我食？

平凡都係一種福氣

下次試下先

你係絲 我唔介意

邊個波波？

我是巴

明天大家著黑定白

利申，應該唔會衝，主要掩護

後生仔嗰個波波

有鳩的妖魔召喚

唔識喎

哦，知喇

最記得佢喺後生仔自爆同細佬一齊沖涼

佢細佬的細佬

想幫波波沖涼

一次都無睇個

波波好撚豬喎 送都唔屌啦

肥到仆街

條女好柒 唔好擺出嚟唔該

咁都肥我屌一百次

除咗鈺琪
其他不了

咁交俾你

我講緊呢隻

師兄係咪男人黎

送也不屌

+1

應該係我問你係咪正常人嚟

可能佢瘦底 有對比 怕被人砸親

正常人點會屌豬

好對比喎

呢幾日好撚多熱褲小背心

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咩事

冇睇邊個post禁左入去

阿壞左係唔係真係壞左呀

屌你一上水就擺啲基佬嘢

屌

型過無忌狗 靚仔過無忌狗 大隻過無忌狗 專一過無忌狗

好好地一個post即刻搞亂左

想激死佢

啱你 gay味濃

關你咩事

波波倒貼叫我屌佢都要諗諗啦

佢咁高eq 口激唔死佢

咁究竟聽日著乜嘢色衫呢？

自問唔識欣賞
好撚豬

個比例真人見到肯定食得屎

熄咗燈 幪咗頭 都係一樣㗎咋

其實真係幾型既

嬴在得對波

型撚過無忌狗

愛回家真係癲撚左

我就一定屌

唔好當係愛回家咁睇

呢樣真

若叫你唔好屌呢？

落左妝一定好黑 好肥 好多老泥

只要牙若嫁比我IS OK

閱

壞左你係咪基

你班死gay佬

拿冇用個地字啦今次

THIS

粒墨圖呢

正喎馬辣

各位小心

公廁準備又嚟飲醉蹬

圖一條仔名？

我只係分享我見到嘅嘢啫 -_-”

你分享啲女嚟丫

This

有邊個咁入去係諗住睇男人？
你都唔係啦

求名

睇女 唔似你

唔會啦

絲打唔會入呢D POST
無忌弟弟係仔

仲有幾多集開估

Five

你班友仔贏既機會係0

好

9點果三場好難賭

食煙不了

錯post

好正

幾正喎

克羅地亞

正過無忌狗幾條街

歐假半一有恐懼 丹麥挪威

超愛

唔明

又爆屎

着到咁窄 露lin係咪特登

邊有咁易

啱你胃口了

如無意外應該係嚟緊星期五

無忌弟弟=絲

咦
終於用返真身啦

基巴

壞左應該都係基

可能有意外
呢排同屋企人鬧交
唔知星期五睇唔睇到電視呢

巴基
蝻亞仔

哥基都好似係

咩事
屋企人唔接受你鐘意男人？

台灣間先好食

哥基？

......

哥狗

我仲諗緊邊個係哥基

真絲點睇

都有食 好味

教主黨一見仔就出動

45集唔上黎
過左自爆時間

聽日點呀 著咩色衫呀？ 相唔相認呀？

琴晚復活左 仲開左兩個posts
唔追posts

頭先食放題 飲咗5樽清酒 爽撚死

因為政治立場？
睇唔睇到電視都可以上黎開估架

係喎原本ac

再report先

應該著黑
到時再係post講位置

睇得多敏敏都要睇返啲大波中和下

型撚過無忌狗 大隻過無忌狗 靚仔過無忌狗

No

(學術討論) 點解起身要先刷牙， 點解唔食完早餐先刷？？

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你點解釋

幾型幾大隻

應該真係大個敏敏

頂你揾返一個月前post

大隻過無忌狗

幾十萬人點相認呀
要相認不如約飯局啦

約埋一齊相認囉！

無忌係 cute cute
兩個唔同 style

絲打平時j開咩，可唔可以分享下

我無講錯
條友無腦

遊完一齊食飯咪得

其實係冇衝突

早啲講定邊處等
你睇公屋都俾人野生捕獲就知

你當無忌係公仔呀 攬住一齊瞓

之前有 j 過射鵰英雄個楊康

其實我 j 嘅仔嘅種類都幾多

今晚返去 dl d 圖返黎sharr

連登仔聚會3.0 又被人笑

有得攬我一定攬

楊康邊版先

吞精

咩意外吖

2017？

我地已經比d時事手足針住應該笑得仲甘

啱呀 打埋茄輪先瞓覺

打獲定捕獲

教主鐘意裸睡

哥基你好

不了

有咩所謂
敏黨集會唔得既

聽日有咩人去遊行

你唔怕被無忌中出

金鐘m記

冇人叫你金鐘聚會影完相放上嚟

我直嫁
鐘意女人

咪囉

但係你獲得147個正評
點睇

若做奸真係幾好

若敏會唔會開片

生擒

唔會
和平相處

擒埋你

今次位置真係接近金鐘
有潛質去返果個位再影

諗埋名先

點解加密要咁多重

你一個影左先

錯手

第一張好正

認真聚會定點先

好正
好想同佢冚同一張被

哦 聽住先

有咁難諗咩

好正，利申m底

無得俾你同佢瞓 佢唔係gay

芷若做s

晚晚當佢個胸肌係枕頭
聽住佢 d 心跳聲訓覺

好想被佢鞭打

唔會聯想到囉

梗係啦 唔幫人補習 邊有收入

我想做bb

講笑

上面嗰張相 個胸肌仲厚實啲喎

絲打你真正面

正到

勁

聽日著乜

張狗行走江湖唔使用錢

如花同呢個角色性格差好遠

黑色工人褲

淫若

無忌唔會俾啲gay佬瞓佢個胸肌到 你唔使指意

如花好韓劇feel，純到pk

好撚正

岑歡好呀

痴女

演技派

芷若做s 我做m 我唔介意

我未開始睇

你又追擊我

我都未

仲話若黨

教主黨已經變質做淫忌黨

人地教主嚟架!

哇 正手抽擊

如花無得輸

要返工

你係gay佬

Ust第一大

Sor無加密

呢到好多都讀ust 我得poly咋

咁我小學生點計

你有 你仲要係gay 瞓係無忌胸肌到

淫忌黨

叫芷若幫你

呀 係喎 你唔係ust

學下人啦 掛住瞓喺無忌個胸肌到

依家你諗唔通啲乜先同覺得差啲咩契機

唔洗ot 番5日既工

9000，ok?

覺
成日追擊我

r政府工咪得

咁你又鍾意咩科

albert einstein

每晚瞓喺無忌個胸肌到

好彩你唔係絲打
否則又唔少連登仔開post話比女玩

淫敏既只係敏黨既一小部分
但淫忌係教主黨由上而下所有人

你比無忌玩

考牌做測量師 首先要考到 其實我想做工程師

啱啱上水，無忌弟弟唔開心？

邊度有呀
攬下一齊瞓咋啵

無得瞓無忌個胸肌到 佢唔開心

有冇考？

荷蘭人

呢個真

咩類engin. ?

讀緊書都要比？

無得瞓無忌個胸肌到唔開心啦 梗係

香港？不了

你不如做一隻哥基啦

睇咗上面少少，弟弟係絲打？

你好啊刀兄

未開估

你知我我唔會答

總之我冇話過係或者唔係

做隻哥基比我撚

認真答 econ要用微積分嚟分析 主要application為主 grad咗可以去大公司做分析員 好似幾好揾

牙your !!!!!

仲有時間 望清楚個前景再講

今日有人問起你耐無上水

你被無忌撚 仲要瞓喺無忌個胸肌到 死gay佬

橙衫

又橙？ 啲人話黑同白嘅

祝祝好多作品嘛 慢慢追啦

公屋妹特徵： 不穿黑

淨係知係淫主黨

我要突出d

手足好波

呢度好多人都好錫你，快啲開心返啦

冇錯

無忌弟弟被無忌撚 仲要瞓喺無忌個胸肌到 死gay佬

所以咪咁問佢

想你比多啲？

我淨係見到而家有人不斷狙擊我

儲夠經驗去政府部門做 人生已嬴了

咁又冇

無狙擊了，已經係朋友

我哋其實係冇比家用呢個concept

一齊訓咋喎

唔係講緊你

唔緊要，男女都好，都係無忌弟弟，教主大人

都係呢句啱聽

去邊玩

算啦 你都係每晚瞓喺無忌胸肌到

唔著仲突出

有冇教主圖J吓？

女人搵好工不如搵好老公
識好多中同大同25左右就結婚

似係你想要無忌胸肌喎

tgt

我都想廿五歲結婚

正常女人都係25歲開始諗結婚

我唔係咁睇 我覺得一個女人有自己事業 自己識維持生計 好吸引

三十歲前結婚生仔，係好多女既夢想，奈何香港既大環境同制度日漸共產黨化

你永遠都係我哋嘅無忌弟弟

呢個年代難 普通人唔到30歲搵夠錢都唔會夠膽諗

最主要都係錢

好難考牌

所以有陣時唔可以怪女人嫁入豪門 佢哋都想有自己幸福生活

原來大家都講緊前途⋯ 其實我都有擔心過

我都想做小白臉

錢的確係主要問題
但係仲有好多其他因素會驅使你嘅人生計劃

呢到有無人讀civil eng. ?

小部分姐
大部份都好關心你架
送你教主kiss 一個

有邊個唔想，起碼不愁生活

+oil mo gay dee dee

正常人點都會擔心過

只有兩種人冇擔心過 一係自信爆棚 一係有人安排好哂

無上水幾個鐘
乜個個都變到咁唏噓
個個都大學畢業都咁灰
我呢D中六既都未灰到咁啦

Gay Dee Dee

我都想，我唔介意人話我軟飯

今次未必得 做緊第二啲嘢

叫無忌攬住無忌弟弟瞓 無忌弟弟恨咗好耐

呢句嘢 我有時都會掛係口邊
好似好幼稚 但有時發覺係有必要提提自己

做男人俾返少少自尊自己

我信你係絲
讓我J吧

唔信我 咁你當我冇講過

我小學生都冇諗到咁遠

身邊朋友唔係big4就engine
香港都係得幾條路
有料就考officer/外資

開日麻未 等緊你召集

grad咗有張砂紙大把工都考到啦

無忌弟弟瞓喺無忌胸肌到

我可以冇㗎 敏敏養我啦

反而覺得錢唔係最重要，足夠就得
有個人可以係身邊互相陪伴就好重要

訓教主胸肌聽心跳喎
我都想訓落敏敏心口感受體溫

你成日話你自己小學生
又唔開估

黎囉 吹雞

???

無忌弟弟瞓喺無忌胸肌到 死gay佬

人生最難得係身邊嗰位
你睇敏敏

好多時啲古藉都有幾句好到肉，間唔中睇下都好

oh 慘 無忌弟弟無得瞓喺無忌胸肌到

你想知 你聽日嚟相認

吹雞-2

應該都多人讀engine

我估佢啱啱小學grad咋

身邊個個真係好重要

遊行

學歷通脹

讀engin 嘅 揮一揮手

有無science撚

唔諗了，讀完書先算

engine地盤佬一個

肯定唔係
我信我直覺

因為你已計劃好？

social science

咁應該係幼稚園grad 唔會錯

講吓笑姐

打一陣

除非想upgrade生活，否則錢夠用即可(當然講緊有應急用既資金)
朋友同家人真係最重要

無計劃過

-1or三麻

我喺敏敏面前 願意拋低所有自尊

場呢

如果日後有個好似既人敏敏陪伴左右

佢地應該以為你話自己依家讀緊中六

我頭先講嘅 自信撚

今日都推到post
好波吖大家

順其自然吧！

第一屆DSE炮灰

多謝你地呀
好滾動

左使你唔係我地若黨咩

26180

好快又一個po 踩中1001記得開po呀

finish

瞓喺無忌胸肌到 最感動

又唔會發到達
又唔會打算結婚害人害己
由由閒閒咪算

上咗岸

I'm in

1001

又偷偷地